尖沙咀返工的入離交流有咩平價lunch啦

想儲錢，唔該推介一下

想儲錢應該帶飯

同問 返嗰度唔帶得飯

M記23蚊餐

返咩咁巴閉

暫時係呢個地方返 好複雜
總之唔帶得飯

返海港城 求平價lunch

川上龍有冇去過

外賣

大約幾錢

叫外賣得唔得？
新和記 新標記 肥仔記 阿四快餐 big john
有日經過間食雞煲同點心嘅舖頭
好似見到有30蚊飯食 你可以睇下 但冇留意咩名
再唔係食街市？

大約記唔記得係邊條街呀唔該

譚仔一餸 唔飲野

家家樂快餐 下午茶$35 加$3有野飲/湯/糖水

尖沙咀帶飯撚留名

同求食飯地方
美麗華廣場果頭

啲同事淨係識食越色，澳門 同 新西貢
不過街市文記
六合就不了，好撚難食

KFC 狗飯

花田，星級廚房，大城小廚
呢3間應該都係同一個老細，性價比高 20幾到30幾都有

花田係幾底食，但次次都等勁耐，所以冇再叫

係邊黎？
我海港城果頭搵到4,50已經好開心
常去周john

家家樂

越色正啊

亞士厘果間？

In A3 I Trust